有無邊套漫畫改編嘅真人電影係好睇嘅？

除左外國英雄片之外

銀魂

係除左美國英雄片

浪客劍心

寄生獸ok
銀魂就...演技太尷尬癌
無限住人幾好睇

頭文字D?

死亡筆記

要聽神明的話

最近套統夢我覺得ok
雖然同原著幾有出入

最近套銃夢我覺得ok
雖然同原著幾有出入